坤哥真係好吸引？🙄

陳慧琳都要主動打招呼，水著女優又扮親熱

陳慧琳主動打招呼 坤哥尷尬面紅

坤哥同水 女優合作搏到盡

坤哥昨日到電台為新歌《精裝追女仔》宣傳，剛巧遇上同是到電台宣傳新歌的前輩陳慧琳（Kelly），Kelly更主動跟坤哥打招呼，即時令坤哥尷尬得面紅耳赤，之後二人更來個握手合照。

早前坤哥與10位日本女模合作拍攝MV，還跟其中一位水 女優扮親熱，坤哥解釋只是做幻想出來的畫面，所以會有一些餵食及挑逗他的動作出現。問到可有取得女模電話？他則稱沒有，但遲些會有網上選舉，網民投選出最愛那一位女模，之後女模會來港出席坤哥的活動。

追問他拍攝時有否抑壓自己或把持不住？坤哥笑言：「保持自我，]要表現紳士。哈哈！」他更笑指在片內硬 頭皮，因為要跳舞，所以拼盡畢生精力去跳。

「赴日做硬漢子 吳業坤咀女優：拼盡精力」

牙坤

廣告post please report and block

是愚樂新聞

他說︰「我的童年心願就是認識日本女生。這10位女模各有姿色，拍攝時一個餵我吃東西，一個挑逗我小弟弟，我意思是我是小弟弟﹗其中一場，我更與比堅尼女優借位親吻（把持得住？）當然，很緊張，而且我要保護香港男生的形象，硬住頭皮去跳舞。」

「坤哥向緋聞說「不不不不不」！」

精於追女仔 定 精裝追女仔 喎

毒絲表示覺得佢幾可愛

叫佢坤坤好嗎

轉灣定轉彎？牙坤字都未寫好教做人道理

坤哥去咗日本渡假，除咗食同買之外，佢仲去埋滑雪添，佢放咗段片上社交網站，睇落都有姿勢有實際嘅，不話佢個標題就成為熱話，皆因佢話：「做人同滑雪一樣要學識轉灣。」，無錯，就係個「灣」字出問題喇，網民留言話佢「轉灣」定「轉彎」都唔識，應該要學寫字先，再加上條片只係影佢直衝，網民就回應：「幾好喎！後生仔係要衝下」。

佢食屎啦 唔想見呢條撚樣 好撚假

個個都要痴坤哥

牙坤!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

同女優合照

佢自豪嗎

剩係記得佢既喊樣喎

坤坤